我地冇輸到

人唔笑,狗都吠 ,